(唔好理林鄭施政報告先)有英國人俾入境處禁入境

英國保守黨人權事務委員會副主席羅杰斯，在赤鱲角機場被入境處人員拒絕入境。政府暫未回應事件。

英國《衛報》報道，羅杰斯早上乘搭泰國航空班機，從曼谷抵港。準備入境時，被入境處人員拒絕入境。

羅杰斯指入境處沒有解釋原因，並對事件感到震驚，形容是「一國兩制」死亡的例子。

羅杰斯曾經多次批評北京拒絕給予香港更多民主，早前也曾參與撰寫信件，聲援黃之鋒等三名被判監的香港學運領袖。

羅杰斯曾經居港五年，他指今次訪港原定是探朋友，當中包括民主派人士。

而家今次港共真係痴線，香港正式同澳門大陸睇齊

如果呢單新聞唔俾人重視或者搞大佢，真心覺得香港冇得救

執政黨俾人公然落面
大英收皮

well done

睇完追龍，先知蝧國鬼咁撚賤格

起身我本來攰攰地想訓教，一聽到新聞即刻清醒爬起身。

屌，今次港共真係好猖狂

港獨有時間噓國歌，不如真心關切呢個消息，今次真係殺到，唔係講笑，唔好睇少佢背後意義

今次一定要留意政府俾乜嘢回應

呢單真係完全冇人提

痴線，平時連登啲港獨民主撚死咗去邊，今次真係殺到

呢單真係痴鳩線

執政黨唔係咁都跪下話

雜種真係當自己係毛澤東

推

香港就嚟得返中国人

以前政府都唔敢咁猖狂，而家政府真係。。。而家同澳門大陸睇齊，遲啲一定連肥彭等人都禁入境

以前政府都只係偷偷暗地裡咁聽中央話，而家港共政府直接光明正大咁行動，好猖狂

借個位黎

Oct 11 近期活躍五毛
1三色貓
2法國佬巫斯義=香港鍵國
3十卜ching
4侵B
5返六日唔撚易
6國語好手
7bb chu
8Redbaron
9newlife
10優美開始

幫手推上熱門

施捨果300蚊就個個講 呢單就冇人理

重點唔係英國人點，而係入境處禁佢哋入境，政府真係痴撚線

英國政府未郁
佢本人亦未郁
我地有咩好郁

外國人要黎香港，先要經支國大使館
佢出發前有個支國駐英外國人員話唔會俾佢入境

用乜嘢原因唔俾佢入境？
港共政府有回應未？
越來越過火喎！

香港唔係有權比簽證嘅咩

我地可以做啲咩

屌你老母食屎狗，走啦

覆三色貓，一齊做廢坑

佢哋郁唔郁，關我哋郁唔郁乜嘢事？
呢個係香港自己嘅事，你唔係諗著乜都唔理呀，人哋唔係奉旨幫你

不過就算佢哋郁咗，我諗香港都冇人理，之前中國外交部話中英聯合聲明作廢，又係冇人理。反而百度啲大陸網民仲以為係外交部失言，唔諗過咁猖狂

所以係支國干預香港兼香港入境跪低

痴左線

辣殺英國佬無柒用

留意下嗰個係邊個，我嗰標題可能起得唔係咁好，直接話「英國人被禁入境」，誤導咗你。我應該起「有英國政治人物被禁入境」，我錯，sorry

英國紳士幫

推一推幫手上熱門先

錯重點

應該會正式向香港方面投訴，
睇吓林鄭點拆局？

好似有好多五毛入咗嚟

推上去

push

大家唔好俾我嗰on9標題而影響咗對呢單新聞嘅印象同背後嘅重要性

有無media報導？

第時發生打壓示威..ban 哂外國記者都似

推到佢仆街

呢單唔係無人理掛

其實親共如馬特都被拒入境

港共入境處一向都好有黑歷史
未97都已經係中共打手

不過今次話截就截
下令可能唔係香港政府
唔係入境處職員點會眼溼溼

入境狗化

出現了

Oct 11 近期活躍五毛
1三色貓
2法國佬巫斯義=香港鍵國
3十卜ching
4侵B
5返六日唔撚易
6國語好手
7bb chu
8Redbaron
9newlife
10優美開始

香港人真係冇咩嘢做到
依家英國佬俾人搞
香港可以做咩，叫支那俾個英國佬入？
我真係睇唔到有咩大件事過直接關香港人事嘅嘢

撤走英國駐香港大使

送香港畀支那 抵啦

屌300蚊拉匀一生黎講，好輕微

一國兩制去咗邊？
大家睇到啦，預演高鐵一地兩檢會發生咩嘢事啊

呢位英國人喺香港做好耐野
亦係獨派喺英國最大粒嘅出面支持者

又係咩都做唔到之類既說話
你同失敗主義撚有咩分別

但佢入唔到香港嘅問題根本冇嚴重過香港依家發生嘅事
有行動我支持，會幫手推下post
但唔好成日扮到有新鮮事
香港人被消失都發生過
一個英國人入唔到境做咩要咁大反應
ok如果想煲大佢，我會幫手
但係依家情況好似只係想講有依件事發生
我就feel唔到有咩行動可以煲大到啦

唉

英國即刻喺特區高官抽籤
抽中即DQ 居英權反擊啦
拒消林奠家人護照
睇下邊個驚

搞乜

其實入境處拒絕多啲外國大粒人士入境係好事，咁先可以燒到班西方國家度
無藉口話一國兩制運作良好

依個係香港人根本控制唔到嘅嘢
示威叫佢放俾個英國人入咩？
外媒唔報嘅，其實香港人咩都做唔到

英國人當年賤係一件事
但你睇蝗精

港共

咪話我話英國佬全世界仲有邊個比面你呀...

人地又唔係實質做d 犯法事
點解唔比人入境
講兩句, 支持反正苦既人仕咋嘛
好心就咪撚做得咁小氣啦

入境

下一步係恆常化,之後就會玩拍片認罪

衣食住行同樣重要

有"全民"交通津貼 點解冇膳食津貼嘅

啊林鄭 你個交通津貼係"全民"同埋"免入息審查"嫁 我屌你老母

咩叫"全民"同埋"免入息審查" 咪就係赤裸裸嘅派錢囉 咪就係官［商］鄉黑都有份囉

點有份 所有SMEs都會出翻張八達通比啲staff出外勤 物流公司都肥仔 又慳唔少錢 小巴公司暴利 買1萬張八達通翻黎瘋狂刷咭 水貨公司唔洗講了

食飯唔重要咩 食飯都好貴 點解冇膳食津貼嘅

幫推

其實好事黎,唔點下火頭先邊得燒
唔好理燒唔燒得起先

Pish

最撚危害國家安全既就係中共同港共自己

屌佢老母
幾時鎖埋國
唔撚好俾全部人出入囉

大家比少少時間關注下thx pish

我屌你老母啊 林鄭 還我膳食津貼啊 屌你老母

只能夠睇英國出聲，依家港共一定鬥賴皮唔出聲 ，基本上呢件事係痴線到唔能夠理解,睇下英國點拆，我地宣傳開去就得

蘋果日報有講

一定要推上熱門 殺到黎啦

英國佬幾時反擊？
禁止堆官入境？

依家就係問既然有全民交通津貼 點解冇膳食津貼啊 五毛狗

其實背後個messages更加恐怖
不過咁講啦，講左，香港人會信咩？

推到 1001

屌 痴撚線港共

英國無晒face

死開啦5毛狗

黑名單

香港玩9完

你唔係宜家先sense到掛

我都想問

成堆五毛入哂黎 好彩一早block埋 今舖可以捉埋啲漏網之魚

支持個支共唔妥嘅人就唔畀入境，你係咪咁撚淆底呀，皇帝唔急太監急

再係乜都唔做
英國佬無尊嚴榮譽架啦

香港真係玩完

英國護照免簽證，點會要經支國大使館

推上報
唔推真係枉為香港人

痴撚線，遲啲PRC係香港好似當年宋代對大嶼山鹽民咁係到搞大屠殺，唔比外國記者入境，真係含家產咗都無人知

當日飯民有咩人去見過佢知佢黎香港係做咩
我見張相有onq 份 我就知邊個報串

推一推先

賣香港

證明： 政府唔中意比你入黎就直接拒絕你（阻止其他地方支援力量）

一開先河就係咁先 利用限制出入境自由控制異見人士

香港快將與西方分開，正式成為中國一部分，大家仲未知死既話可以學定普通話先

屌你老母仆街政府

佢問係咪一國兩制已死
個入境處人員眼角含淚咁話唔作評論

你老味支那人管治嘅國家永遠都唔講守信

當年清國唔守南京和約，而家PRC唔守中英聯合聲明，就算以後再訂咩新約都一定無好下場

睇住香港比人宰割真係好心酸
唉 屌佢老母

推

典型溫水煮蛙嘅後遺症

香港人應關注嘅問題
唔應該止於香港人嘅切身利益
香港呢個地方嘅問題同樣重要
香港長久以來都係自由開放嘅國際都會
呢個係香港嘅價值，亦係我地同支那唔同嘅地方
以前邊會因為人地意見不同，就唔畀人嚟？
咁同支那澳門有咩分別
呢個係對香港價值嘅侵蝕

怒推

Push

好撚嬲呀仆街 , 香港真係目無王法 , 還我自由

咁可以點

咁有咩問題呀 屌你

推上熱門

Mr Johnson said he would seek an "urgent explanation" from the Hong Kong authorities and the Chinese government.
Mr Rogers told Reuters he was not given a reason for being denied entry and was escorted on a flight back to Bangkok.

好嬲呀。
𨳒你老母個臭閪中華人民共和國。

英國都未嘈連登仔搏咩？

推 希望唔會炒車

屌你老母鎖國算啦仆街

pish

屌你老母個爛臭西死支那人民共和國

當年北洋政府如果唔俾馬林吳廷康等蘇共人入中國, 你支那共產黨都唔使旨意可以成立甚至推翻國民黨

推呀

英國政府，快撚D充公奶媽英國嘅資產，同沒收佢全家護照啦

on9，入境政策定入境政治啊？

屌你老母港共
香港已經唔住得人

推啊

上面嗰啲人知唔知香港入境事務係歸香港管，居然話唔關香港事

這是我們的國家，給不給英國人進來是我們的權力。你還以為而家係列強瓜分中國的時代嗎？

推到支爆

唔係英國比人搞咁簡單
而係干預香港入境事務

推 好似冇乜報導

推佢老母

你覺得佢會有咩威脅到香港依個國家既安全？

自私啲講今次拒絕入境事件其實係好事 , 因為月尾肥彭要係上議院討論BNO平權而今事既事係一個有力既證據可以證明兩制已完 , 令平權變得有理有據

咁更加要煲大佢，等英國人知道嗰嚴重性

岩啦 等多D人知道一國兩制已經玩撚完

五毛災難警報

乜水

林鄭係903

話今次係外交事務
詳細唔能夠透露

有乜點拆?

咪又係"唔評論個別事件, 本港根據......"

你可以點駁?

做唔到啦

連敘利亞暴君個第一夫人
有英國護照
英方都做唔到cut佢國籍

敘利亞暴君個第一夫人本身有無敘利亞國籍先(或其他國籍)? 如果無的話, 咁當然cut 唔到啦

冇乜希望...都幫推一下

睇完抗日神劇，你都會知中國人當年幾咁神勇😂😂

出入境都變外交

屌你，淋病打手又想轉移視線

只有淋病打手先會叫人唔好理施政報告

人哋排visiotr條隊，又唔係diplomat

開完post過幾日冇撚左件事啦 成班傻西

今次一定要煲大佢

同情呢個幫香港人嘅人

不過過多半年，英國外交部份咩報告咪又係咩「運作良好」

執政黨又如何，有共匪屎忽唔奶咩

今年9月嗰份6 monthly report 唔係咁啦, 數咗唔少中國喺香港所做嘅衰嘢啦

你自己香港唔救，要人英國人救？？？

而家嘅重點係香港政府拒簽佢

係囉，你自己識講自己救

英國佬比人抗，有人違反基本法，對頭果個英國政府出左聲未????

香港唯有建立屬於自己香港人既政府 (主權國家) 先有得解決呢d問題

政府破壞基本法，市民無權出聲？要等其他人出聲先至可以出聲？

英國嗰外交部部長出咗聲啦

再推

香港以收皮

踩英垃圾永遠選擇性失明

市民無權出聲???你呢幾年訓左定點???定係佢係第一個被拒入境???

英國外相出聲咪啱囉，最好搞多d野報復添

踩英同講事實係兩回事，最少咁評論佢地呢幾年嘅回應係無偏離事實

我亦都同意你叫d bno出多力叫英國果邊玩多d野

睇返今個9月出嘅6 monthly report 個結尾:

We assess that ‘One Country, Two Systems’ continued to function well, generally, during the reporting period. However, we recognise that there are some areas which are coming under increasing pressure.

During this reporting period, developments which demonstrate this pressure include: further reports of mainland security officials operating within the SAR; reports of CGLO increasing their influence in Hong Kong; and continuing concerns about the exercise of some of the rights and freedoms guaranteed by the Joint Declaration and Basic Law.

以共匪成日叫英國佬停寫報告、吹聲明已經結束兼玩政治獄黎講，你唔覺得咁寫係太溫和???

以近幾年回應拉勻黎講，上面咁講已經好俾面啦

係咪溫和就見仁見智啦，但明顯唔再話係“運作良好”囉

十點半都未夠就眼訓

手錶佬仲要香港出世

其實背後個messages更加恐怖
不過咁講啦，講左，香港人會信咩？[/quote]

理論上若果中央聯合聲明失效，即係南京北京條約仍然生效 所以支那而家都唔敢咁講

BTW d五毛好驚喎，一個推字既reply都有負皮

gg

除左叫英國投訴同推上報之外仲有咩幫到手

祖國努力

過咗先十小時啲post 就沉曬

要靠中國外交部先迴光反照，但最終都沉

呢單嘢真係好離譜，好嚴重。希望大家繼續煲大佢

香港人到影響民生先煲大，其他不了

香港出入境關中國外交咩事
香港連出入境自主權都冇埋，咁不如直接摺撚埋個香港入境處佢啦
美國講禁止中東國家入境已經大把左膠嘈，宜家香港擺到明唔係因為恐襲原因，而係政治因素直接限制外國國族入境，仲直接做埋出嚟，又見班左膠講幾句

一國一制
中央治港
低度自治
人治之區
二十年即變

熱烈慶祝一國一制全面準確地在香港市落實

就黎拆得關口 一地兩檢都唔駛搞

今次一定要出聲，唔可以拱手相讓咗香港嗰出入境權

英國報復都唔敢

一國一制 gogogo

政改唔撚係呀 失敗主義撚

去中聯辦抗議

遲早搞到好似澳門咁難睇